陳凱琳媽媽改信耶穌嘅詳細訪問

全長大概25分鐘

唔信主點解釋個印度仔邊度黎？

但個仔信MUSLIM喎

信muslim 兒登仔

笑到仆街

認祖歸宗啫

做乜呢排咁多陳凱琳po

(前基督徒入)點解離開教會?

唔通就係猶大出賣陳爸爸

穆斯林同基督教係同一個神

但穆斯林唔信耶穌係聖子

題外話,話說以前教會學校成日見d女好興破完處之後信耶穌跟住搵毒撚埋單,不過都有少數女仔係純品真心信教既

以家都係

伯母幾正，風韻猶存

其實佢地係咪真係同一個老豆老母

基督教好似係一夫一妻

好似阿媽
都好似阿爸

信 Muslim

FYI

印度信印度教
巴基斯坦信回教

你覺得呢？

會唔會係返祖

陳凱林同佢細佬似係養女養仔

daddy從來無抱過個便宜仔
仲要幫個阿差養仔

信佛就解釋唔到啦

係咪我錯覺，大家姐都唔多似阿爸阿媽

NTR極點：DNA唔可以證明

唔好咁啦大家姐一定係佢daddy親生的

再講DADDY真係要喊啦

都係亞伯拉罕諸教

神跡 聖母瑪利亞

मैं आपसे प्यार करता हूं मां ❤❤❤❤❤

送子觀音

大家姐都似老豆

打手上來開帖，搵食啫，大家有得笑，唔係洗版算啦

Delimali平時會唔會屌同母異父家組們？

佢阿媽話生完大女之後拜送子觀音，跟住就有左佢兩姊弟

想尋找真相

觀音係印度人

黑到

觀音顯靈

陳爸爸果然係基督徒，擁有一顆寬恕嘅心

兩公婆要有幾錯先發展到今日呢個故事

陳媽：都有可能當時醫院出錯

應該話果一顆寬恕既心要有幾大，先可以到今時今日都仲有呢個1家5口嘅畫面出現

最尾個張痴線點睇都唔係親生啦

係呀爸條蟲 一定似架
不過唔係相中人姐

要去重慶大廈拍尋找家鄉的故事

從來都唔似係親生

張張相老母都係攬住陳凱琳同佢細佬
忽視左大家姐
所以應該唔會係老豆同印度妹生出黎然後要老母認左去

個訪問入面，陳媽媽有話過老公就錫晒個大女，佢就錫晒個細仔，搞到陳凱琳覺得比父母忽略

最尾個張勁似去探訪非洲兒童
一睇就知唔同種 點可能係親生

得大女係親生 唔錫佢錫邊個
陳爸爸

係咪從聖靈懷孕

所以我睇完呢個訪問，完全覺得陳爸爸偷食叉妹嘅機會係零

其實點頂，華人樣都仲可以呃吓自己呃吓人，阿差咁嘅樣真係盲嘅都知咩事

魔族大隔世

有冇可能佢係聖母，比耶穌搞大個肚，生左兩個印度人出黎，所以佢老公先唔出聲養咁耐

印度唔止得印度教，戇尻

同韓國張家庭相有得比

嘩，個頭綠油油

大家有冇諗過係借種生仔，詳情請參考電影 借種

啲相入面，個陳生好似唔多親近啲小朋友

我知呀，印度最大教係乜？

心入面點都有條刺

就咁睇,兩姊弟都似阿媽嘅

爸爸同大女有d 局外人feel